其實成撚日問人D捐款去左邊既人, 係咪都特別貪錢?

一邊吹撚到人地係共諜
一邊又要人講清楚D捐款去左邊
到底仲想柒撚到幾時
人地係共諜就有無限資源無限金錢啦, 仲洗撚你班柒頭捐咩

成撚日問D捐款去左邊
唔通答你用黎買GEAR?
唔通答你用黎幫手足著草?
唔通答你用黎供養蘋果?
唔通答你用黎勾結外國勢力?

一撚早同你班柒頭講撚左推動國際戰線已經洗撚左成億架啦
真係當我9UP架?
不過講真, 登報/出國勾結外國勢力/搵你班勇武派打悲情牌再幫手著草或打官司等等各種推動國際戰線既成本,應該夠錢請僱傭兵滅撚左個港共

612 拎少少錢做音響費已經嘈生晒，計返音響費除籌到既款項比例其實好低

佢話係音響姐
其實就係用黎買GEAR
當勇武抗爭充數同殿後比人拉到告暴動罪果班和理非唔撚洗GEAR呀?

所以點解我會支持將D贖罪卷派比D偽本土,
犧牲大撚過班所謂既真本土唔撚知幾多萬倍